有問題想問

呢到都幾順下

Lihkg用返golden emoji會唔會有機會被人告？有冇patent係入面？

同埋宜家web版出文係唔係未有得揀進階
想有得揀emoji 加link圖等快捷鍵同埋有預覽功能

留名